係連登其實有冇可能識到正常男仔?

一係個樣有問題
一係講野有問題
一係思想有問題

利申：假絲；勿PM

pmed

Me
Me no pm you
You pm me

喺網上識嘅關係應該留翻喺網上面

🙅🏼‍♀️不了

以前識果啲好正常

連登全部痴線佬

有幾痴線先會諗係連登識仔仔..

利申假絲

高登係真係會有
我舊時識啲人依家仲有聯絡

嘻嘻..嘻嘻嘻，介唔介意同我做個朋友呀
剩係朋友咋，唔係想溝你呀...嘻

以前識果啲係怕醜啲 摺啲
但係好仔黎嘅

我咪係正常男仔

以前係個post傾傾下就會Pm
成班熟識就出去玩
跟住出到黎一個二個偽毒
個個都男神女神黎

唔係無正常嘅男仔 係所有正常嘅男仔上完連登都變唔正常

咁係咪要轉翻去高登

高登依家得返班叔叔/勁偏激嘅人

嚟到係討論區唔係俾你識人，要識人番5p喇

Sorry lo
咁討論下點溝仔都得掛

多謝分享

你咁講又好似冇錯喎

連登啲人太極端 細個啲既睇到咁多人講自己都唔會諗下 所以啲人只會越黎越唔正常

有啲真係好痴線 成日以為人地貪佢啲錢

性功能障礙

死臭雞上來呃人感情

返5p

臭雞閪痕去成人台搵sp咪得囉

其實樣有問題=無問題

試過約個巴打出黎食飯
傾tg果陣都正正常常
一見到面唔出聲
成餐飯尷尬到死
以為佢對我無興趣
之後又日日tg我再約我

pm me
話你知咩叫正常男仔

3樣都無問題果d叫狗公
所以算啦 連登無真愛

依家冇咗pm功能真係好煩

有 tg丫嘛

好多正常既男仔都出左pool啦點會比你識到
唔係無既 但真係少

六合彩都有中既機會。

因為你未識到我

你個名

正常男仔又點，太善良都係會俾人玩

利申:假巴

話緊你傻啫

大把啦
不過留tg又會比人話狗公

連登仔個個看破紅塵,根本唔駛拍拖結婚,可以升仙架啦.個個50K人工,D 女仔會自動送上門都唔要.仲要話番人地係雞.

無

我係第4樣,溝通有問題,社交技巧弱

正常人唔會對連登上心
況且連登冇pm擺明係純討論 唔係用黎識人

我

之前睇識另一半post
有一半嘅留言都係連登識
識啲人摺啲 但咁嘅人無咁花心
點解我識親唔係kai就變態

你咩樣先

物以類聚
吸引到你既都係Kai & 變態

有得PM咩